Facebook IG 上面嗰啲話有口罩賣係咪9成都呃尻人

上facebook, IG成日都見到一堆專頁話有一批口罩賣
又有幾千人留言話留X盒
而佢地D post都有一個共通點

訂購方法：
1. 唔洗PM我，只需留言預訂的盒數，一人最多兩盒
2. 分享比身邊有需要既朋友/群組
3. 預計貨到日期：X月上中下旬
4. Like同share
5. 貨到付款
6. 只收現金

然後留完言
一係冇人會pm你
一係就到時pm你話冇晒貨
點知個個都話冇貨
大家都知facebook呢D Comment sharement share好有用
你就免費幫人宣傳
雖然你唔會有咩損失
但佢地肯定有賺
同發國難財冇分別

係我太敏感定香港真係好多呢D人

講真好多香港人真係天真到我都想呃埋佢一份

用2分鐘碌下facebook就一堆

新開通常都係假
賺人工

賺人氣*

我想知遂個覆comments同inbox佢再覆有咩分別，
好似覆comments仲煩喎

推
仲會話要share去自己IG
比多啲人知道佢有口罩賣 幫到多啲人
假到你最好係真係有咁多口罩啦

唔小心較左不推文 推番

咁樣食人血饅頭都無人屌，真係easy money

睇下讚好，以前啲page就知信唔信得過

2盒thx

2盒，大人，thanks

我都覺

要兩盒 thx

賣就賣啦 搞咁多嘢